{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302642",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마늘석갈비막국수"
    },
    "text": "ニンニク石カルビマッククス (마늘석갈비막국수)\\n\n忠清北道丹陽郡丹陽邑玄川里217-1\\n\n韓食-カルビ , 10:30 ~ 20:00 , 年中無休 , 60席 , 紹介する内容は丹陽のもう一つの珍味であるニンニク石カルビだ。 ここは大型駐車場があるが、入口を過ぎると香ばしいにんにくの匂いで食欲を刺激する。 ニンニク石カルビは名前のように下にニンニクが敷かれており、カルビ特有の脂っこさが少なく淡泊で香ばしくてさっぱりした味が特徴だ。 水マッククスとビビンマッククスもおいしいメニューで、カルビとの相性がいい。 丹陽トッカルビほどおいしいニンニク石カルビを一度食べてみるのはどうだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "ニンニク石カルビマッククスの場所はどこですか？",
            "answer": "ニンニク石カルビマッククスは忠清北道丹陽郡丹陽邑玄川里217-1にあります。"
        },
        {
            "question": "ニンニク石カルビマッククスは何を提供していますか？",
            "answer": "ニンニク石カルビマッククスではニンニク石カルビ、水マッククス、ビビンマッククスなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ニンニク石カルビマッククスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ニンニク石カルビマッククスの営業時間は10時30分から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ニンニク石カルビマッククスは何席ありますか？",
            "answer": "ニンニク石カルビマッククスには60席あります。"
        },
        {
            "question": "ニンニク石カルビマッククスは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ニンニク石カルビマッククスは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ニンニク石カルビマッククスの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ニンニク石カルビマッククスの特徴的な料理は、ニンニク石カルビです。下にニンニクが敷かれており、カルビ特有の脂っこさが少なく淡泊で香ばしくてさっぱりした味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ニンニク石カルビマッククスの駐車場の情報を教えてください。",
            "answer": "ニンニク石カルビマッククスには大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ニンニク石カルビマッククスの雰囲気を教えてください。",
            "answer": "ニンニク石カルビマッククスの入口を過ぎると香ばしいにんにくの匂いが漂い、食欲を刺激します。"
        },
        {
            "question": "ニンニク石カルビマッククスの料理との相性が良いメニューはありますか？",
            "answer": "ニンニク石カルビマッククスの料理との相性が良いメニューには水マッククスやビビンマッククスがあります。"
        },
        {
            "question": "丹陽トッカルビとニンニク石カルビ、どちらがおいしいですか？",
            "answer": "丹陽トッカルビもおいしいですが、一度ニンニク石カルビを食べてみると良いですよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 508
    }
}